孫興民喊又點撚樣，當日意大利西班牙啲球員仲喊得犀利過你

兩滴眼淚就學人洗底？屌你老母啦，而家人地係技術性擊倒你呀，你地個狗國家當年係技術比唔上用黑哨黑撚走人地呀屌你老母，佢一喊一陣成班傻閪港女覺得佢慘慘豬，但咪撚比佢停，keep住將02年嘅事傳開去

多謝樓主提醒
死韓狗

始終覺得韓狗輸都未夠， 要俾佢體會返俾人黑既感受先得

亞洲盃希望有機會

每次都睇都好撚嬲
班韓狗幾時比天收

意大利

死韓狗

老實講
韓狗得son係值得可惜

托迪無撚辜辜咁比秦沛趕撚左出場

唔知仲要還到幾時

未還過
依家只係佢技不如人

未見血都唔見還啦，森保達踢傷左，韓國傷左邊個？

韓狗死全家

韓畜生生世世都係全世界人民既狗

韓狗今屆個教練當年係咪有份踢

垃圾泡菜狗

喊你老母咩

你唔係以為有機會拎到世界盃啊?

但意 西兩隊之後都輪住捧返盃

韓狗出局大快人心
輸十球肯定j出血

韓狗根本係運動界既老鼠屎

韓狗依家連息都未還晒呀

佢還條毛咩
淨係琴晚 踢尻奧祖亞牌都無張都要利疊利咁計啦
死泡狗

意西葡都有杯捧

垃圾民族

樓上全部怨婦，唔抵得我地韓國入四強

垃圾韓狗
死番去當兵啦

關SON咩事

就算洗底都只係牙son
睇見條左膠總統就諗起當兵浪費青春比我都喊

死泡菜

韓狗世世代代都係賤畜

還多五十年

其實韓狗一世都唔會洗到底
呢兩場波茅到仆街，格又衰，犯規完又話人插水，仲好多小動作

琴晚果場15分鐘 8次犯規 根本都無變過 一直都係踢茅波

老實 韓狗足球真係唔抵幫
當年星仔打全盛曼狗 4424個d唔洗講
近年到son 打未來隊至少要識打架先有得踢
呢兩個算好d 其他唔靠黑雞根本有份踢外圍賽已經喊得

死撚開啦賤種軌

好似踢爛仔波咁 睇撚到燥 根本一直冇改善過 垃圾民族

利息都仲未夠啊

往死裡打

Child 登仔又有幾多個睇過2002年世界杯？
老實講係黑
但好明顯依家d child登仔根本為反而反
Son 得罪你？

嘩屌 睇左4分鐘睇唔落去

共狗打韓狗

佢好似無喊，似無氣多
全場狂跑

更衣室喊

評已正

但唔係原班人馬

好似馬甸尼 高高 托馬斯 摩連迪斯 希亞路 艾比達 巴拉查哩啲 果屆拎唔到 下一屆唔選佢

佢個國家拎返都冇意思

似唔想服兵役

咁黑鳩人既都唔係今屆丫

所以咪話冇得還 點還呀 何況韓狗係技術性輸

唔叫還 佢地還一生一世都還唔完

最好去支那比賽畀人斷腳

照你咁講 呢個世界唔洗有歷史啦 怪唔之得而家啲人咁唔識反省

韓畜咁多年都冇改踢法 暴力足球

熱狗 咪一樣係狗 乖乖地去當兵啦

咁我睇咗02WC係唔係可以屌鳩班南泡啦？
原來得老屎忽先可以屌人嘅咁我唯有認啦

你記得唔好屌鳩毛魔 佢三反五反文革年代你又出咗世啦咩為反而反

都唔撚知乜柒邏輯黎 戇撚鳩

仲要扮撚曬大袋話child登 以為自己好撚型，自己咪又係上

矛撚到
咁叫還

係，唔關佢事
關佢老豆老母事姐，生個打靶仔出黎

韓狗收皮啦，成班暴力狂，基因有事，成班男人有病，讀書接觸既男人都郁手郁腳，生番！

但韓妹應該收編

Ching好型
睇過02世界盃

我只睇過你老母比狗屌生左你出黎咋

韓國人學咩人踢波啊
扮鬼扮馬做小丑算啦屌佢哋老婆

大家咁話

屌晒你地啲韓妹呀死韓狗

一見到個總統
諗起要當兵就喊到收唔到聲

一邊話黑 一邊話為反而反
條死泡狗輸到思覺失調

反省應該02個班
咁關而家個班咩事

照你道理 二戰日本殺咁多中國人
佢地而家既後代是咪永遠都要同現代中國人道歉啊

白撚痴,而家韓狗完全無撚承認過責任呀,反而拎住個四強黎打飛機話亞洲之光講到而家呀

細個唔識睇波 睇呢場個感覺係同少林足球差唔多
個波證真係痴撚線 去到打人咁款都唔吹
黑哨到細路仔都睇得出

日本都未試過官方道歉
咁現代日本人應唔應該同中國人道歉

巴打你不如google下 有無日本人道歉先

日本人大把 咁日本官方呢
我想帶出既意思係上一代賤係咪要佢所以後代都要承受佢所作所為

仲有人幫韓狗奶屎眼係咪痴線 韓狗黑哨黑到全世界都知 咁撚柒仲有人係度奶

田中角榮親口同毛魔道歉 係毛魔叫日本人唔使道歉
況且直到今屆泡狗都係好茅 照舊踢人多過踢波
屌得唔係冇道理

02泡菜同而家泡菜有撚分別咩

尋晚viutv fb都有泡撚想洗底
如果02年嘅事唔應該拎嚟屌而家嘅泡狗隊
咁家陣仲叫乜平反六四？習近平夠無份下令27軍清場啦

個球證死左未

走啦你,child黎child去, del埋個app佢

02年泡菜垉埋有兩三個踢得下，今年得孫興民

好多人話上一代既因怨唔好帶落依一代到 我屌你啦，到今時今日韓國係體育競技到一樣用大把拿渣招
韓狗必需死全家

睇左頭兩場已經見到韓狗依然死性不改 仲當正係02年有黑哨撐咁踢 啲落腳同岀手核突到
寄誠庸隻狗就全場最叻了人隻揪
成隊韓狗空難死左佢就還到啦

唔撚知以為睇緊少林足球

琴晚十號仔一換入黎第一腳已經係要人唔要波，出黎申請黃牌咁款

咁又點呢 輸波唔可以發洩情緒？同中國人成日提住日本侵華一撚樣

同琴晚比
差在未出血姐
有分別咩，泡狗

咩唔好拎新一代去比，屌你過左16年都仲係咁撚茅咁撚廢

叫人理性討論果堆係盲撐

每屆得一個冠軍，意西葡佢地都寧願技不如人咁出局好過比人黑出局
明明唔係唔夠踢，但比人黑撚走哂啲入波

yes so你同中國人一撚樣

除左son同個龍 其他都真係打多過踢

韓國狗唔止茅波，又冇禮貌，成撚日寵寵寵
啲韓國狗table manner仲衰過大陸人
食嘢好似狗咁

一定要還番個黑出局既賽事先啦

孫興民又無份踢？

咩鳩啊
講緊son同個龍都仲叫踢波多過踢人啊

成班怨婦幾十年前都搵返出黎講 笑死

韓狗真係無個無辜

勿忘2002

無錯，今次韓狗係打矛波都輸比人

啱啱，你老母十幾年前比人強姦先生出你個on9仔
唔好搵返出黎講啦

名都認唔到,波都未識睇就學人9up

日本道歉咗，仲賠咗好多錢(當然呢個中國唔會俾你知)

泡菜呢？

如果02果次係單一事件或者我地真係怨婦既
但韓狗係之前之後都一樣係黑哨矛西，到而家都係咁

尋日果場24個犯規4張黃牌呀屌你老母,根本16年都無改善過,只不過唔係佢地主辦咁解

孫興民犯規又當無

樓主係咪比韓仔搶左條女

小朋友睇左幾多年波呀

咁講歷史不如講埋鴉片戰爭同八國聯軍？如果係咁應該好憎鬼佬wor
唔係話幫住韓狗 但只係覺得雙重標準

幾撚時話冇 如果冇就唔係話 仲叫 啦

今屆岩岩戒奶 咪學下人睇囉
唔知垃圾韓啲野

講撚到泡菜好似正係02年仆街咁
自己搵下啦韓國係所有運動都係賤格到仆街唔單止足球

天滅韓狗

條傻仔仲係度睇緊台灣仔打機,唔好怪佢

韓狗真係好暴力，無論以前定依家都一樣 啲港就睇劇睇上腦以為係咩暖男，班傻 同泡菜狗一齊實俾佢地大巴大巴車面當狗咁邊屌邊打

所以點解我咁撚憎韓狗咪咁解

韓狗乖乖鎖返去服狗役同北泡狗咬狗

韓狗

呢點真
都16年前既事，講到好似上屆既事咁
呢度屌韓國啲人當年幾歲

韓狗沒有一個是無辜的

64咁耐之前發生，你又平反？
習大大又得罪你？

佢唔係覺得佢隊閪波唔黑哨去到四強呀

不如呢度啲人答下2002果陣幾歲先啦

所以話呢香港幾多港豬
平反都要睇歲數，睇出左世未

但係我真係覺得佢插，其他真係黑哨

你數鳩你老師個陣幾歲呀？

son 踢熱狗一樣咁茅，點解比人吹到聖人

屌你老母呢啲債有排都還唔完死韓狗

仲要話佢都係踢波

忽然球迷唔睇球會波架

好認同！
記得果時有張相影到摩連迪斯坐喺酒店窗台，勁憂鬱⋯⋯ 超慘！

第一次睇 終於明點解咁憎泡仔
想像唔到坐係球場啲意大利球迷心情點

比人踢完仲要話我特登踢 真係嬲撚到震

當年仲細睇意大利果場雖然黑都勉強當南泡主場雞
但西班牙果場真係黑撚到出面
祖亞昆果球角球助攻咁撚靚可以吹左底線傳底
有線班講波佬仲要不停吹奏佢地睇到火都黎埋

咩洗底 你傻撚左?
琴晚踢到咁兇狠叫洗左底？ 屌你老味啦

反左咁耐 反左咩出黎啊

臭泡根本係影衰全東亞人

睇波都國仇家恨咁
而家你地係意大利佬西班牙佬咩？又唔係黑左香港隊

六四又點同
而家六四殺人個政權仲搞鳩緊香港，梗係要屌柒佢
但係韓佬踢波黑左班鬼佬，仲要已經16年前，都唔知有咩值得班完全唔關事既港仔起曬鋼咁

唔撚講02啦，你班泡狗呢兩場踢到mma咁，唔係諗住咁就洗到底呀？

返去剃定頭準備當兵啦，咁鍾意打拳到時有排你打呀

韓狗必睇
#101#bts#exo#twist# 其他唔知乜團

馬隊長 希亞路
搞到馬隊長冇機會大滿貫， 仆街韓狗見一次 一次

泡菜狗無一隻係無辜
一定要係受害人先可以屌？
獨善其身好撚清高？
死撚開啦屌你老味

而家無話唔反共 個前設已經錯撚曬，你假設曬呢個post嘅人全部反韓嘅同時唔反六四

鼻地大師 睇個名都知00後 呢度唔岩你，上巴哈啦

究竟有幾多人真係有睇呢兩場波?
定淨係睇左意粉西班牙fans 整d 黑哨片?
尤其意粉.. 由分組賽黑到尾
定係睇慣假波聯盲目左?

屌佢老母！ 好撚希望南韓以後每一場比賽都會踢斷幾位南韓球員！ 希望有機會係國際賽上對上北韓 係咁比北韓仔圍毆！

爆光果個唔係 coco 咩？

仲大大個 banner 寫 azzuri’s tomb

真。終國人
淨係睇件事關唔關自己事
各家自掃門前雪

而家班人2002嗰陣全部都係細路仔
同班中國人聲討二戰有咩分別 而家7成日本人係二戰都未出世
泡菜星有份踢就爭住吹奏佢係亞洲最強亞洲之光

毋忘零二

孫興民2002年果陣先10歲，關佢咩事
而我估呢度唔少人2002年果陣仲讀緊幼稚園